求業餘打機mouse 推介

本身都係用開啲100 蚊樓下平mouse 黎打啲fps game
依家隻mouse 壞壞地，想買隻好少少嘅有線mouse 黎打下機
不過小弟窮撚，買唔起啲專業gaming mouse
同埋我都用唔著啲額外功能 e.g. 可以自定義嘅制，新mouse 只要可以俾我瞄撚準啲就夠
Budget 300 蚊，大家有無咩好推介

留名學野

Pish

比多幾十蚊買到舊版razer da啦

Sharkoon 有隻m52,299蚊，基本野有齊曬，8200DPI,可以參考下

先多謝上面兩位巴打

其實揀mouse 除左dpi 之外重有咩嘢要考慮？同埋是咪dpi 越大就越好？

dpi唔係越大越好，夠用就得
最緊要試吓啱唔啱手型

KANA V2

有無話幾多dpi 或以上會好啲

同埋有無咩地方試/買mouse 推介？定係是但落黃金入一間就得？

推

睇吓你個moon幾大

15 inch laptop 黎

2000fun幫到你 有得試揸 慢慢簡

咁dpi唔洗咁高啦

大約幾多到就夠？

信和果間都有？

信和我就唔清楚 不過黃金附近果個高登電腦商場有2000fun 有得比你試揸 依家個mouse都係果度買

你打fps打底4000啦，DPI有多好過少，基本上300蚊左右既DPI都過4000，同埋你有冇其他功能想要？

steelseries rival 100/300

手大的話ie3.0(如果找到)

Rival 300 個人覺得最好用
我前排轉左fnatic 新出嗰隻clutch
比較下都係鐘意rival 300

個人推介Steelseries 或 Zowie，不過其實大部份牌子都無乜問題，唯一係Razer 我個個frd買完都壞

隻mouse最緊要啱手型同適合你平時用法(claw grip, palm grip, finger)，你自己試過覺得舒服就得

多謝樓上咁多位

小弟隻手係男人黎講好似偏細 (同條女一樣size)
功能上就真係無咩要求，本身唔係咩hardcore gamer, 打到Payday 2 同l4d2 就夠
不過似乎三舊水都買到唔少唔錯嘅mouse

Sharkoon 個隻ok架，299基本野齊曬，有software 設定，又有自high底燈，不過其他巴打嘅建議都好好，不過直接落腦場試最好，mouse最重要自己用得舒服

出去試左邊隻岩揸手就果隻
呢個價位功能都係大同小異